想聽下有無d女方帽左你/背叛你之後報仇成功既故事

呢排聽得好多負
有無巴打分享下

最好嘅報復就係搵到個比佢好嘅人

即係一齊返 你帽返佢？

依家我有車有樓
見到佢仲不斷換仔，一個比一個差，個心都涼哂

乜都得 小弟想聽下姐

有聽過 扮一齊返 等佢以為真係原諒左佢 然後等佢都好愛你個陣 就飛佢

如果佢已經係最好嗰個呢？

而家嗰個女朋友仲好啲
+一早知俾帽我嗰個唔係好人，但我唔話佢知，過左一兩年就睇住佢地散

世界好大....唔會得佢係最好

樓主咁好人，條女帽你係佢走寶啦
let it go，唔好為咗棵樹放棄成個森林，失去愛人嘅能力

樓主咁靚仔，可惜弱智嘅，識埋啲mk臭西
弱智配mk真係天作之合

屌你老母曼迷Wilson chiu死全家啦

樓主要報復, 好驚呀

慘，樓主Wilson 綠帽狗

陳同佳算唔算報仇成功

屌埋最後一次，跟住將佢啲衫褲掉出街，逼佢全裸出去執

聽過一個唔算係背叛

話說大我幾年既師兄，比當時女友阿媽睇唔起迫佢女友飛左我師兄，五年後個位師兄上到位月入跳四倍幾，之後聽番其他同事講個位佢前女友同佢老母去左佢地公司樓下希望佢原諒，個位師兄笑笑口話「唔會原諒你地，多謝呀 auntie 你先有今日既我。半年後我擺酒同我現任結婚啦，唔好意思」

做乜事 中間果張唔係架

樓主戴完綠帽最後點報復？

po錯咗sor

邊有可能

咁靚仔都俾人帽，邊有可能

趙駿軒去咗叫雞報復女友未？